領袖階層嘅表現越黎越唔 make sense

近至香港，遠至聯合國，做啲野好似特登搞到成 pat 屎咁，都唔似係認真處理緊問題，大家睇路 ....

表現正常嘅暫時睇黎只有台灣 ....

Money over life as always

有啲政權當然不堪，但現代黎講想搞場革命去推翻政權老實講比起上世紀或之前係難左好多 ....

你諗下你有冇槍（second amendment )

因為佢唔洗奶共 唔洗睇支國面色做人

其實無講錯 爆得最勁個啲全部奶共奶到雪雪聲

money has no real value.... it can be made out of thin air ....

You no gun

講返香港 .... 其實 keep 住無大爆，佔比重黎講

防疫意識 >>>>>>>>> 政府嘅努力 ....

只可以講
班友一定唔係用你呢個態度爬上而家坐緊個位

世界大戰之前都係咁 可以睇下WW12時候D國際組織
至於國家做野怪就政治同錢問題 777唔駛講
其他國家都知支那好小氣 又要靠支那養 封關簡單 事後俾佢反就麻煩
同佢本身就唔岩KEY既咪可以有番正常思考 甚至一開始就做到盡 (例如台灣)

當處於安穩既日子太耐就會咁，平時9下9下又一日，到要上真係戰場打仗既時候，先至發現連點開都未識

香港個班就算撚數啦，坐上去既時候已經知佢地係垃圾，你睇下有邊一個問責官員係真正做到實事？我真係一個都睇唔出，個個都係諗住袋袋平安就算